8強有機會免費看美斯鬥C朗

ViuTV世界盃前公布，會直播香港時間7月6日（星期五）晚10時的8強比賽，這場會由法國、阿根廷的勝方對烏拉圭、葡萄牙的勝方。如果阿根廷及葡萄牙在16強皆能贏波的話，香港球迷可以從免費直播見到兩隊在8強對決。ViuTV還會免費直播瑞士與瑞典勝方對英格蘭與哥倫比亞勝方的8強。如果英格蘭爭氣贏多場，球迷就可以免費看到他們踢8強。

丙朗下場就夠鐘登機啦

同小花一齊

過三十點收視

美斯對蘇狗就話有可能姐

放心，有普巴睇

一次過登哂兩大球玉

like 左 但真係唔敢包

G持直播兩大球王機場碰頭

多謝viu令我有得睇烏龜對法國

人講球玉你又講球玉
幾撚時有人話小花係球玉
又一突然球迷衝出嚟柒

多謝viutv比我睇我朗屠法包

結果係蘇狗對基沙文/牙朗又對基沙文